［白色恐佈］金融巴絲入嚟!!!

尋日tg金融group見到，但係無咩人講嘅？

Group內有人話事主被放假後尋日更加被辭職！
仲以為法國佬崇尚自由，點知連員工個人fb寫嘅嘢都會要跟公司policy，真係天下烏鴉一樣黑!!

其實仲有無其他bank有同樣情況？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

推